\defmathtask[task=701.2,class=6,]{merzlyak}\renewcommand{\timestamp}{Thu, 17 Nov 2016}
\huge

Найдите диаметр окружности, радиус которой равен 4~см~5мм.

% task text
\begin{solution}

  Диаметр окружности состоит из двух радиусов и, следовательно равен
  \( 2\cdot 4.5 = 9 \)~см.
\end{solution}

\begin{answer}
  9~см.
\end{answer}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:
